其實曼城球迷收唔收貨？本土三冠王但係歐戰又輸

而且係比英超三弟殘陣踢出局

雖然打英超真係驚人咁穩定

未能拎FA Cup

連登十年鏝迷想唔想講兩句？

都快啦

三弟？

哥狗歐聯一玩嘢就係咁 死症嚟

計埋社區盾有4冠
認真三冠點都收貨，仲要利力迫下拎98分14連勝完季真係好癲
歐聯輸自己派膠同var無話可說，mentality再改善先可以係歐聯有突破